知唔知啲明星點解鋤dee咁勁？

因為佢哋好叻扮大牌

0/10

1/10

口裡就不

On9/on9

2/10
2分係畀你嘅勇氣 咁都夠膽開po

鋤dee扮大牌有咩用
係都打麻雀啦

話事啤就有用

陳國邦(see li)

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

係就show hand叻啦
鋤dee邊有得扮大牌

一開始出隻K出嚟咪扮到大牌